It's just another game framework, created to gain expirience with programming c++ and game development.

Миссия проекта XD:
1. Решить две самые актуальные на 2018 год проблемы избыточной функциональности игровых движков.
2. Соблюсти баланс между простотой движка, обучением пользователя и конечной производительностью.

На данный момент рынок игровых движков переполнен предложениями. Данный проект интересен простым подходом:
* Движок должен уметь только то, что от него требуется для проигрывания контента.
* Геймификация процесса разработки и творческий подход, предложенные Epic Games.

Условия эксплуатации:
* Желание команды развиваться творчески.
* Data-driven предполагает развитие пространственного мышления.
* Противоречивые синтаксис и код стандарт основанные на многолетнем опыте работы со студентами предлагают
	наполнение исходных кодов дополнительным мета-языком и более продвинутое "общение" с препроцессором.
* Предлагаемые правила работы с кодом позволяют лучше понимать и использовать ограничения языка С++ в своих интересах.
* Необходимо впустить в себя мысль, что С++ лучшее говно из всех языков разработки игр на данный момент, но это ничего не меняет.

Стратегия разработки движка:
* В данный момент на работу с движком выделяется порядка двух-четырех часов в неделю, что значительно сказывается на принимаемых решениях.
	Делается утверждение - функциональность важнее понятности. 

Грануляция позволяет не тратить время на чистоту понимания. Исходники бъются на гранулы. Каждая гранула выполняется в сроки - не более двух часов и может быть 
	с легкостью переработана в случае, если ее штатные показатели будут не соответствовать требованиям. Сами гранулы слабо связаны, в следствии чего общий 
	запас прочности не подвержен деградации при изменении гранул.

Подходы были протестированы на трех командах разного багажа знаний. Результаты более чем удовлетворительные. На двух предыдущих версиях выпущено более 
	100 проектов низкой сложности(настольные). Общий инкам проектов в год более 1 500 000$ при расходе менее 650 000$.

Средний цикл разработки проекта 3 месяца. Потоковый выпуск проектов составил в пике 2 проекта в месяц. И это на студентах.

Как итог площадка Big Fish была просто завалена проектами студии 8Floor. Рынок Android оказался менее лояльным к работам студии. Данный проект должен предоставить 
более продвинутые инструменты выхода на рынки. Общая концепция крайне проста, но магия в деталях. Если результаты будут соответствовать ожиданиям, их я даже запатентую XD!

Многие моменты носят экспериментальныйй характер. Проблематика неповоротливости синтаксиса и общих возможностей С++ не решается в новых стандартах. Скорее наоборот,
	синтаксический сахар и другие Java навороты отбрасывают разработчиков к состоянию, похожему на работу с objective C, тоесть БДСМ программированию, хотя многим нравится.
	Приходится изобретать свой набор порно-конструкций, от которого у неподготовленного, слабонервного или беременного программиста оторвет седло. Не пугайтесь, так и надо!

Общая несерьезность фреймворка компенсируется серьезностью намерений. Время покажет, подопытные уже ждут новой порции отборных XD-C++ конструкций.

Отдельное спасибо Дмитрию Долгову, за потрясающий экспириенс в оптимизации приложений.
    
Целевые платформы:
* Win x686-x64.
* Win 10 + XBOX.
* Mac x64.
* Ubuntu.
* PlayStation 4.
* Nintendo Switch.
* Android.
* IOS.